因涉及廣告欺詐 Google正式bam咗同百度有關聯嘅DO Global同Du Group所有app同開發者資格

ES File Explorer正式收皮

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦